1020民陣大遊行 無人知呀！

我老母老豆次次大遊行都會去
69 616 818
今次佢睇新聞有遊行 但連咩地方都唔清楚
代表今次個宣傳力度未夠
唔好再停起同溫層
立即民宣 airdrop
同埋得閒就叫下 1020尖咀見 （當然係自己人多個時叫）
好似聽日人鏈活動咁

各位手足 1020見

推

pish

自推 1020見